支付寶用「支」字做app icon好靚

應該話用中文單字做app icon都好靚

咁撚靚 print出黎痴落你個額頭啦
支你老母 屌你老母

支for支那

咁大支嘢呀

支那付費寶